新口號

之前都有人講過
既然班狗咁鍾意叫人曱甴
我地就叫番佢地做曱甴

等佢地以後講曱甴都好似講緊自己咁
目的係令佢地唔敢再講呢個詞語
甚至聽到曱甴呢兩個字都覺得人地係鬧緊佢地

亦都可以令班藍絲唔敢再亂用呢個詞語
一用就比人以為鬧班狗曱甴

曱甴黑警 解散重整！

P.s 口號可以改 諗到更好唔怕講 只係提供一個想法

就連bot都唔入黎刷
善心打破零回應

中意你最後一句

隔離po都有差唔多諗法 好似仲好添 推佢嗰個

教你點玩：曱甴王 甴近平